%\section*{bpy.types.Operator(bpy\_struct)}
Dzięki klasie:
\href{http://www.blender.org/api/blender_python_api_2_73_release/bpy.types.Operator.html?highlight=bpy.types.operator#bpy.types.Operator}{bpy.types.Operator(bpy\_struct)} możemy skorzystać z takich pól jak:
\begin{itemize}
\item \textbf{bl\_idname} - pole które zawiera unikatowy identyfikator który możemy później wykorzystać w innej części kodu wywołując metodę \texttt{execute()}
\item \textbf{bl\_label} - pole które zawiera nazwę po wywołaniu której wykonywana jest metoda \texttt{execute()}, możemy ją wywołać np. w oknie  Search (3D view)
\item \textbf{bl\_options} - pole zawierające  zbiór stałych argumentów takich jak:
		 \begin{itemize}
			 \item \textbf{'REGISTER'} - argument za pomocą którego możemy zarejestrować nazwę naszej funkcji która będzie widoczna w oknach: \texttt{info window} oraz \texttt{redo toolbar panel}
			 \item \textbf{'UNDO'} - argument za pomocą którego będziemy mogli wycofywać dokonywane zamiany (Ctrl+Z)
			 \item (...)
		 \end{itemize}
\end{itemize}
Oraz metody specjalnej \texttt{def execute(self, context)}: wykonana zostaje ona zawsze po uruchomieniu  wtyczki, przekazywane są do niej dwa atrybuty: \textbf{self} oraz \textbf{context}


